C'est en fait terminé à genre 66% mais je terminerai jamais, j'ai été trop ambitieux et me suis donc attaqué à ce qui est devenu un trop gros projet. Je préfèrerai m'attaquer à autre chose.

Son code reste posté car ça peut intéresser des gens, peut-être.


"lgjoin" vous fait rejoindre la partie. "lgleave" vous fait quitter la partie.

"lgstart" fait commencer le compte à rebours avant le début de la partie.

"lgcountdown [argument]" change le temps restant du compte à rebours d'avant la partie.

"lgstop" arrête la partie ou le compte à rebours qui est avant la partie.

"lgleave" vous fait quitter la partie.

"lgvote [argument]" vous permet de voter. NE MARCHE PAS

"lgaction [argument]" vous permet de faire l'action relative à votre vote. NE MARCHE QU'AVEC LA VOYANTE.


Fichier .env doit avoir la bonne valeur.